覺唔覺菠蘿炒飯真係環保先鋒 應該拎諾貝爾環保獎

喺環保意識未開始抬頭嘅時候
啲餐廳已經率先發明永續菠蘿炒飯
救救地球

成日自帶波蘿去餐廳買炒飯